【香城JJ】想知香港其實有冇地方夜晚影相會好靚？

如題
最近去完嘉頓山之後發現
原來响香港都可以影到d咁靚既夜景

我知道香港仲有好多地方影夜景影天空都好靚
所以希望巴絲打們可以集思廣益一下
一齊發掘下香港 鮮為人知既影靚景地方

觀景臺囉

邊度觀景臺

上網搵大把啦

是但一個都滿足到你

山頂

咩叫香港都可以影到咁靚既夜景
香港夜景不嬲都好靚架喎...

尖沙咀海旁

小學無讀過書? 香港夜景不嬲係頭三名,個人覺得得NY先可以勉強拍得上